Mike Pence stands with Hong Long

Mike Pence at Wilson Center, full speech

Guardian: